Перед нами калькулятор которой поможет нам накопить некую сумму денег.

Данные которые вводит пользователь: 

1. Источники доходов: 
- Зарплата
- Фриланс
- Доп.доход 1
- Доп.доход 2

2. Обязательные расходы:
- Аренда квартиры
- ЖКХ
- Транспорт
- Кредиты

3. Ввод количества средств которые хотим отложить(в процентах)

Данные которые получает пользователь после расчета всех доходов и расходов и количества собственные отчислений в копилку:

Правый блок:
1. Сколько денег всего доступно в месяц
2. Сколько денег всего доступно в день
3. Сколько денег в итоге накопим за год

Нижний блок:
1. Сколько денег копим
2. Сколько денег тратим


Доп информация:
- Калькуляция должна запускаться при любом изменении данных в калькуляторе, и все данные должны быть пересчитаны
- Все входные данные от пользователя должны быть провалидированы, чтобы не дать пользователя ввести отрицательное число
- Так же если пользователь вообще не ввел данные в какие то поля - то считать эти данные равными нулю
- Валюта в калькуляторе не важна

Outcome of task : 
В приложенном видео можно увидеть пример рабочего калькулятора